各位連登醫師，有事一問

小弟係廚師嚟，最近天氣凍返啲，好多客叫避風塘炒蟹，加上我成日都第一個開爐，所以成日整，啲辣椒原本用開英國貨，後尾無哂貨之後又翻中國貨，最近英國翻咗貨，唔知係咪吸得多辣椒，想問會唔會灼傷咽喉位？

最近都會隱隱地痛，早排好似有燒傷嘅感覺咁係喉嚨痛個位上少少？

係咪已經可以退出廚師界，要休養幾耐先有得再出嚟煮野食
多唔多廚師有呢個問題

我熱愛我自己啲工作架

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推

Tg ask 國難忠醫好嗎

中國辣椒真係好毒
間接吸到都會傷害到身體
唔舒服要第一時間睇醫生
唔係積聚得太多就有掛煩

國際線，請幫手推下

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

唔好上連登問啦，直接問國難忠醫啦！
你份工一定唔好做住，咁多工種，揀其工種都得架，例如廣告業

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟